Bitcoin/Altcoin Mining簡介

見巴打咁有心 喺度我又講吓點樣挖Bitcoin同ETH

事緣：

如果你哋隨便上Google search 'Bitcoin mining' 好易就有一堆網站同你講投資少量金錢就可以有穩定回報bla bla bla

Bullshit

可以講一個事實畀你哋知 而家市面上九成九九九九九嘅Mining Site都係「龐氏騙局」

乜嘢嚟？簡單嚟講就係香港人耳熟能詳嘅「層壓式推銷」
想知詳情嘅：

咁你又會問：咁點呀 又話講Mining又話九成九都昆人嘅 負皮上一頁算數啦

所以我開呢個post就係想同大家講吓現今Crypto Currency Mining嘅狀況

何為挖礦？

以前Bitcoin初出道嘅時候 基本上做Mining嘅都係用自己屋企部電腦行Algorithum, 然後從中抽取一部分Bitcoin作為佣金並且存落去Miner嘅Wallet度
由當初使用CPU挖礦，到中期開始轉用顯示卡處理器GPU Bitcoin Mining逐漸變成一種潮流
直到今時今日，由於Bitcoin的發行量已經到達一定數量，單機挖礦所賺取的利潤已經唔再能夠平衡挖礦所需的支出 (器材、電費、維修等)

咁點算呢？呢個時候就有一堆雲端挖礦嘅公司出咗嚟啦

雲端挖礦
所謂雲端挖礦 (Cloud Mining) 意思就係用家唔需要購買任何器材，只需要透過提供相關服務的公司購買Hashpower (雲算力) 就可以進行挖礦 電費、機器錢等等統統唔使出。間公司喺扣除相關費用之後就會將淨收益存入你個Bitcoin Wallet度
聯同其他用家一齊出嘅錢，Cloud Mining公司就會用呢筆錢購置器材，兼夾維持公司嘅運作:-)

正如我喺上面咁講，網上大部分嘅Cloud Mining site都係搵你笨嘅，通常都有以下特點：
1. 一入到個網就大大隻字話「小投資，大回報」之類嘅說話，吸引你留低
2. 佢哋嘅Offer價錢普遍偏低，而且會強調你畀出去嘅錢一定可以賺返嚟，甚至翻倍
3. 有少量網站初期的確有Cash out畀user，但user用耐咗就會發覺ROI (投資回報率 Return on Investment) 達唔到100%，或者到死咗都唔會回到本
4. 同你講個Offer好快就完，蘇洲過後無艇搭云云，叫你係落單就快類似嘅說話

最後係點？最後就當然係你蝕咗畀佢！
至於點分辨一個Cloud Mining信唔信得過，等我打好再同大家講

點分辨Cloud Mining Site是否正當？
各位巴打有興趣嘅話，請記住以下嘅內容

如何分辨個網站係唔係正當生意？
一間正當嘅Cloud Mining公司，喺網站入面你應該睇得到幾樣嘢︰
1. 挖礦中心的相、片
信得過的公司，佢哋都會樂意將自己嘅器材拎出嚟曬馬
就好似啲中小學招生咁 你哋行過間學校見到嘅當然唔係間學校成功記咗學生幾多個缺點、大過，而梗係有幾多獎就擺幾多個獎出嚟畀你睇啦係咪先
如果唔係點吸引到你交入學申請表
所以你如果肯搵一搵，個網站通常都會有影片、相片，畀大家睇下佢哋Data Center嘅規模
咁做唔單止係曬馬，同一時間都係同緊大家講︰嗱唔好當我流呀，我哋真係做緊嘢架

2. 有公開嘅公司地址
呢樣代表咩？就係代表你可以循以上途徑去搵出佢哋列出嚟嘅地址係咪屬於佢哋嘅
有一啲所謂公司會擺假地址出嚟，博嘅就係你哋懶唔去查證，睇落覺得似層層就信以為真。最後袋走曬你哋嘅錢

所以記得記得，要分辨間公司真定假，記得睇吓有冇地址同係咪真

3. 可以列出完整嘅公司架構
呢樣好重要。
重要在你喺查證公司地址真偽嘅時候同樣可以利用聯絡人資料去Match返公司嘅登記人資料
一間信得過嘅Cloud Mining會將公司大部分嘅高層list出嚟，連同詳細嘅聯絡資料(Email、電話、職位等等)
識IT嘅巴絲可以用WHOIS去查網站Domain嘅註冊人同Contact list嘅人有冇關係
唔識嘅都可以花少少工夫去返相關國家嘅政府網站查證登記咗嘅公司嘅真偽:-)

4. 親身查證
我諗以上三點足夠大家去分辨一間Cloud Mining公司係真定係假
當然最後大家亦都要自己下工夫去查證
除咗以上講嘅嘢，全能嘅Google亦都幫到大家
如果係我去驗證一間Cloud Mining嘅真偽，我會做以下幾個步驟︰

- 劈頭就打個網站名上Google，後面再加'Review'一字
舉個例我見到有個網站叫'XXX Mining'，我就會喺Google打'XXX Mining Review'
Search result就會出一堆關於個網站嘅評價，咁如果我見到十個有九個Comment有'100% Scam!、'Totally Fake!'之類的說話，唔使諗咁多，你去搵第二個網站啦
- 相反如果你所見到嘅評價都係正面/不過不失嘅，咁你就可以將'Review'轉做'Payment Proof'
睇吓有冇人係真係經呢個網站搵到錢嘅，同時又cap咗圖畀你睇
但小心！好多時網站創辦人會自己開打手ac然後cash out返畀自己當係證明，喺呢方面大家要格外留神

如果真係有人賺到錢喎；為數又唔少喎；評價又幾正面喎，咁呢個網站都幾大機會係一個正當嘅網站，值得投資

最後靠嘅都係大家嘅經驗

好喇講到呢到，其實我都想借呢個機會喺度搵吓下線，賺返個Bonus
巴打們如果覺得睇完OK/無乜興趣，好多謝你咁花心機睇我打嘅文:-)

但如果你睇完係有少少心思思想試下挖Bitcoin嘅
我請你耐心等多陣，第三個post我就會介紹我用緊嘅Service

嚟到呢度，我都唔多費唇舌，講吓我而家用緊嘅Cloud Miner

巴打想登記又唔嫌棄嘅可以用我嘅Promo Code:
OEKxPM
用咗嘅話落柯打就會有3% discount

呢個網站提供好多種電子貨幣嘅挖礦(BTC, LTC, Doge, Dash (X11), ETH, Zcash, Monero, etc.)
入場費由$30美金起，提供唔同合約但供應量各有不同
到開呢個post目前為止，佢提供三種合約︰
1. BTC永久合約(理論上)
點解我會話係理論上，因為Bitcoin有挖完的一日，同時佢會受美元匯率嘅影響
所以當Bitcoin挖完，又或者兌美元的價格太低導致收支唔平衡嘅時候，佢就會幫你將現有的算力(Hashrate)轉去其他貨幣的挖礦plan
2. 兩年ETH合約
3. 兩年Monero合約

ETH同Monero我就唔多介紹:-)
至於呢個網站嘅好處喺邊？
1. 豐儉由人
入場費$30蚊美金，最多可以去到$1500，咁當然你畀愈多錢所挖到嘅就當然更多
但如果只係想玩吓嘅只係畀30蚊試下都無妨
2. 香港有分公司
無錯，佢喺香港的確有分公司，喺網站最底都有寫出嚟
唔知係咪因為咁，所以我對呢個網站幾有親切感
3. 每日cash out
每24小時佢就會結算一次，扣除咗Maintenence fee之後就會將淨收入放入你account度，到一定金額就可以存入你電子銀包
所以你可以每日mon住佢mining嘅表現，再決定繼唔繼續投資落去

同場加映可以賺Bitcoin嘅iOS app
SaruTobi
呢個app冇Referral系統，所以賺幾多係你自己一手一腳決定

一隻pixel風格嘅遊戲嚟，有兩個game mode
另外可以畀多15蚊港紙解鎖埋最後一個game mode
賺得好少，但如果你係enjoy積少成多嘅人可以一試

最後想講嘅係，打咗咁大篇字海無非都係想喺度搵個下線，同時畀大家了解多啲Bitcoin
不論你做唔做我下線都好，我都希望我能夠將我嘅經驗分享畀大家聽
如果有行家見到上面有咩講得唔啱嘅地方，請勿吝嗇你插人嘅能力

D PLAN平均每日結算MINE到幾多BTC

實際真係會即日入落WALLET ?

200 GH/s

per Day
0.00008439 BTC

佢係即日幫你計數
但要達一定數量先會cash out落你wallet
因為每個transacrion都會有個transaction fee 基本上得8000聰(Satoshi, Bitcoin目前最細的單位)係冇可能cash out到

不過佢好就好在你咩都唔使理 雖然回本嘅時間會長

咁樓主賺到幾多?

平均每日賺到幾多ETH？

如果想用信用卡買賣其他coin個話邊間最低手繽費?
如果賺10%左右個話 買同賣既手續費加信用卡買啲費用會唔會要蝕返轉頭?Thanks

廷伸閱讀：

上面個blog最主要係道出今時今日參與挖Bitcoin嘅風險
總括嚟講就係隨住Bitcoin發行量愈多，Mining嘅難度亦都越大
同時賺唔賺到錢都受好多因素影響，最大嘅莫過於Bitcoin嘅匯價
個post嘅樓主喺四月十七寫好篇文，當時佢擁有1.17TH/s 嘅算力，值170蚊美金，然後每日所挖到嘅Bitcoin有35000聰

然後你都有留意，呢兩個月Bitcoin個價位好似火箭咁升上去
最尾佢係咪賺到錢？當然係，同時佢亦都好快回到本

但你問我如果而家入場嘅話幾時回到本？呢層我答你唔到，只可以答你的而且確係需要一段頗長嘅時間

另外提提大家，任何投資都有風險，諗過度過先好落場呀

.....人地呢度講掘 唔係買賣COIN

另外大家有問題歡迎隨便問
我答到一定會答，不過可能要大家等，畢竟我都係第一次開呢類認真post
我收咗工就會盡力答大家問題

邊度入Promo Code?

樓主每月平均投資幾多 同回報幾多

樓主呢個網都有得拎免費bitcoin

大家可以做我referral
每個鐘可以拎一次

你揀好咗contract同買幾多hashrate
到continue嘅時候佢就會問你有冇promo code

坦白講rp個網我搵咗一個禮拜左右資料先決定落手 噚晚買咗第一個MH
Bitcoin唔知點解佢唔畀我買 所以我揀咗兩年ETH
埋單連Transaction fee 0.01384BTC
即係32蚊美金

到今日第一次計數，佢同我講我噚晚Mine咗9000維(Wei，ETH目前最細單位)
跟而家個匯率計返即係兩毫子美金

圍返起一個月就係六蚊美金
但好似我咁講，佢哋個匯率會不停變，所以一個月會賺幾多蝕幾多都係未知數

番名學嘢

呢個我15年就有玩
爽過一排，但最尾估大細輸曬啲BTC嚕
家陣裡面得返1 Bit (1 Bit = 100聰)
其實呢類Bitcoin水龍頭係網上有好多，巴打們想知嘅我可以介紹下

有冇啲易玩嫁 等一日先百幾聰
要2萬先有得拎 成年要不停記住
抽個個還好

其實有一個網就list曬咁多種水喉嘅

入到去撳 'Check Address'，入埋你個Wallet address就可以開到account
係Dashboard入面有個Start earning嘅掣，入到去喺頂再撳 'Start Browsing Bitcoin Faucets'，撳咗你就可以開始喺唔同嘅水喉遊走
個人真係唔建議 因為會佔用曬你嘅時間
但如果真係想玩嘅，我建議你一入到去就睇吓個水喉難唔難claim到錢，因為有啲水喉要搞好多嘢先可以claim到satoshi

咁如果玩緊期間見到呢啲嘅，就喺右上角unfollow咗佢，之後你就唔會再入到嗰個網
日子有功，你就可以砌到一條屬於你嘅水喉list
最後就係時間嘅問題啦，賺幾多取決於你擺幾多時間

咁樣計

我都唔知，但我諗咁計應該冇錯
因為我頭一日嘅收入都係呢個數 喺1 MH/s 嘅算力下

賺得唔多

補返圖

你地用咩wallet? 有無邊隻可tran返香港ACC?
目前打算開blockchain

我有用blockchain 同時都有用coinbase
目前coinbase為主 因為我打機賺返嚟啲BTC要靠佢收

blockchain 可唔可以tran返香港銀行?
咁我需唔需要再開返個香港出既bitcoin wallet?

係唔係賣貴好多?見1粒bitcoin都22k
想入手bitcoin係邊個網入最好,唔該哂

個Wallet只係負責儲存你嘅Bitcoin
要將佢轉返做港紙嘅話要經買賣網站搵人接貨
最多人用嘅應該係localbitcoin
bestchange你都可以睇吓

巴打你可以睇下我上面兩個網格下價
留意返就係有啲exchanger標價好平，但到咗找數個刻啲手續費就可能會好貴
呢點要留意

買左個2年ETH 2MH/S 試試味

我開左個blockchain, 咁如果要經買賣網 Localbitcoin 搵人接貨, 咁即係我又要係Localbitcoin開個account, 再將 blockchain wallet既bitcoin send過去, 先賣到HKD? 咁Localbitcoin係可以link HK Bank Account嗎?

一樣，好過去馬會

一樣

Same
但研究緊遲下用咩方法轉返落自己銀行戶口/HKD
HK Bitcoin ATM有無得諗?

好似要wallet先，我個coinbase wallet話Do not send ETH mining rewards or ETC directly to this address.

成300USD

睇左多一次都唔係好清楚邊個網 姐係睇完價錢再去其他網買?
呢個就係可以睇到但係買唔到coin
呢個係雲端挖coin
有冇咩網可以用paypal 或者信用卡買coin ? 唔該哂巴打

USD 63.20

咁2MH/S 1日掘到幾多

睇錯10MH/S

BTW, 咁挖到既ETH, 又要入wallet... Blockchain係咪唔收ETH..
試玩究竟要開幾多個account...

唔多，搏佢升

剛剛見到genesis mining account setting度可以輸入wallets
其實是咪只可以透過佢提供既wallets嚟轉移ETH?
到時是咪 ETH->wallet->交易網站->HKD
五六個AC都唔少得

回報率好高BO，買2年半年回本，純收益3倍

Jaxx wallet 可以睇下 好多隻都有

計就係幾好睇
就算蝕都係幾百蚊 炒返2日散囉

個Genesis Mining個 "Mining Allocation" 你地有冇set?
我見又有Bitcoin，又有ETH同其他....

BTW 個d ETH, 係咪 > Jaxx個wallet 之後又點兌 Bitcoin... 先可以send去 Localbitcoin求賣呀?

同埋唔夠 1 bitcoin.. 都有人會接貨嗎??

當佢2MH/S 暫時11US 1個月 咁3個月就再買多1MHS
之後不停加上去 咁諗正確?

Jaxx 個 wallet 係唔洗 Login , 會唔會好驚 ?

Eth 管網都有推介jaxx 同有講邊啲網可以trade
同cryptocomapre 都有講
Localbitcoin 唔見有買賣eth

Cloud Mining
用咗2年 貪佢穩定

買嗰時入code有discount
XTz3Mp

係咪流嫁genesis mining

有定期收錢 收咗2年

巴打 共勉之

睇完都唔明bitcoin從何而來

你個名
簡單嚟講Bitcoin係由一個日本人中本聰發明，旨意在於建立一個無須依靠任何Admin統籌的經濟系統。
Bitcoin的生產唔會靠中央發行（印銀紙，因為無中央統籌），而係靠一批批嘅「礦工」生產。
礦工需要將一條方程式解碼，解到嘅就可以拎到Bitcoin做報酬
類似玩Minecraft，咁大個礦洞入面掘到粒鑽石就係你嘅

先講啲簡單原理先，希望解答到你問題

BTW，我諗我可以詳細研究下Miner嘅歷史，再講畀咁多位巴打聽嘅

簡單來講就係等部電腦計數 計啱數有錢賺

打個比方呢度有一粒好大嘅原石
裏面有一個比特幣 出邊嘅石頭廢料就係一條條數
答啱左就可以打爆塊石頭

有時都會講運氣 粒比特幣可能擺喺邊位（比喻）
幾十分鐘就可以解完石

而一部電腦嘅計算能力有限
於是就衍生左mining pool
而mining pool就分開兩種
1.cloud-mining
2.cpu/gpu mining

第一種就係俾錢買人地嘅算力
定期收錢但係風險高

第二種就係用自己部電腦堀
非常非常之少而且收錢唔定期 可能幾日甚至幾個禮拜一毫子都冇
但係冇乜風險

有人想聽再講

係genesis mining 到玩 ethereum
大家係用邊個wallet 收錢

個網有推介唔同的wallet畀唔同嘅cryptocurrency
我係用佢refer嘅wallet收錢嘅
本身coinbase個wallet有ETH，但係我打算拎address嘅時候佢就提我話呢個address唔可以收mining得返嚟嘅幣
巴打你試下用嗰個啦，雖然未收過錢但用落感覺幾唔錯

LM

上面個Mining program 係咪講緊部機一日開足廿四個鐘先得幾毫紙回報
咁如果我一日本身用開幾個鐘電腦就熄機係咪會蝕

唔夠比電費

一嚟啦
二嚟都要睇你部機個運算能力夠唔夠做先得
今時今日啲人想自己掘嘅話都會買一啲專用嘅挖礦機
我打算今晚研究下做個整合，各位巴打等一等

咁我得部mba 仲要一日開得十個鐘即係唔駛諗啦

想join genesis mining 2 Years Ether Mining個plan
但比錢果陣出"最小的信用卡支付訂單數為 $50"
想問要點搞

買多1MH/s

咁最尾換返錢個話一定又要影身份證又要自拍呢啲野?
如果經大陸網都一樣係咁?唔該哂

用btc買咪得

留名學嘢

一個月6 USD ? 投資左32 講緊回報率 225%
真定假? 咁高?

我都想知自己掘回報係點，如果快回本當免費有張DISPLAY CARD都好
之後淨賺當儲錢換機

巴打想問問多少少野
Miner 可以做到回報咁高
1.佢地公司賺既除左手續費 點解可以支持到咁高回報?
因為coin本身係升緊賺緊錢?

2.同一般直接買賣差別係?
兩者都係睇市場/coin本身決定價錢
一般直接買賣 市場升幾多就賺幾多 市場賺就一齊賺 市場跌就一齊跌
買計算力 市場就算跌 都會有番d coin 比較穩定?

我計左小小數,係度demonstrate 下
自己認識唔多, 有錯請大力屌

mine eth
30USD 1mH/s
60USD 2mH/s

咁即係賺定蝕? 呢度有答案

但係仲有手續費wor 所以我整左個excel

assume: mining power remain the same
assume: price drop to $100
依然有利可圖, 雖然唔會太賺, 當長期投資 可以試試

要小心既係,
1) ether 係今年年初都係50蚊都冇
2) 當多人mine, 你既mining power 會下降 (不過ether 好既地方係, 佢既貨幣供應無上限, 比其他貨幣黎講, ether 既mining power decay 應該比較細)

如果覺得我既資料有用請用下我既推薦碼買plan 我同你都可以有相同discount

UGkOwq

想玩埋ltc，掘定買好？

Ching,

入CloudMining 呢個唔似其他HYIP 可以一試
affiliate code: XTz3Mp
有discount

genesis冇得掘 ltc 巴打得其他人覆你

我諗而家先開始自己掘btc/ ltc，真係唔化算。
我係genesis mining 掘緊ETH 同 Monero。

入呢個 3% discount code: 6iP2BO
大家都有3% discount。

16 年6 月入手咗287 usd 嘅hash power
冇記錯 有 1.5th

一年後收咗 usd 260 喺wallet
有0.1 BTC 做緊定期

之後另外喺hashnet 果邊有350gh 嘅hashpower

Btw 中間我都有玩過hyip ， 最尾發現搞咁多野都係on9

正正當當做下定期/ reinvest 先最穩陣

Hashocean coince

0.01 btc 先真

其實係有
只不過佢啲contract sold out咗
巴打們想知當下個網仲咩contract available嘅話
可以去首頁 然後撳Pricing嗰版就可以睇到曬

睇你經咩渠道
如果係經網上交易平台同其他人買賣嘅話
一般都係同買家傾掂個手續費，通常都係要求你係過數嘅時候畀埋個手續費

至於其他網上平台因人而異，一般都係BTC嘅轉賬額嘅2-3%
香港都有Bitcoin ATM，以我所知旺角W商場三樓有一部，其他嘅可以google search 'BTC ATM HK' 去搵，但呢類型嘅ATM食水好深，所以都係建議你經網上換返錢

點解我allocation嗰度揀完ETH mining, save完又自動跳番bitcoin

你有買ETH hashpower?

同開我都有呢個問題

買左20MH ethereum hashing power, 當買期貨

來緊研究用一堆GPU黎挖礦

有興趣巴打搵可以搵我傾： telegram: @FL2988

genesis mining?

無買過應該allocate 唔到

應該同巴打講嘅一樣

唔記得個網址 姐係如果我用個個咩local個網可以直接賣coin比買家過數 而唔洗實名？

睇人嘅 有啲買家好濕鳩

可唔可以分享下

依家難玩好多一日得三蚊，470Rx 4G

有買到， approved，但係allocate唔到

cryptonight ETH balance of added to your account on 2017-05-27T12:00:00+00:00

Allocate唔到但係收到錢係咩玩法收得番我本身order嗰個plan state嘅貨幣係咪都可以唔駛理佢明明我得個ETH plan，次次重新login佢都彈番我去bitcoin個plan，hashpower即刻變0，人手揀allocation就淨係揀到ETH揀唔到bitcoin，佢就自動幫揀bitcoin
收錢就收ETH

巴打用咩程式挖

Bug 左？
ETH mine 唔到BTC的，除非ETH 已經N/A

算力分配個頁唔洗理佢，結算係eth就得

係咪個BALANCE有1
先會係MyEtherWallet到見到??

買了ether
加我:Cc4pnr

新手覺得好亂
如果想用genius mining 試下eth
總結一下 係咪即係咁：
1.先去開wallet 到開 拎左個address
2. 去genius mining 開account 揀plan 俾錢 揀eth mining 再入個收錢address
3. 等收錢（eth)
4. 如果想轉返港紙 就要去交易平台張eth 轉btc 再賣返做港紙 平台收到錢再入落hk bank?

第4點唔太知點做好 求更detail 教學

想問個低能問題

諗住喺genesis mining 買30MH/s usd870 for two years
係咪我唔洗開住部機，就咁provide wallet就每日收eth?

請提供promo code

唔洗開的

但你一次就買咁多唔驚價跌？ 鐘意就用我個code 如果唔係用前面d 人都得，3% discount。

promotion code YEWvfR

話明雲礦，你比錢佢掘礦
Code： wr4p8K

唔該曬巴打

都唔太驚，股票郁下都唔止，暫時睇upsides 大過downsides , 等陣入你個code

Thank you , 下次入你，一定

搞掂

我都係咁諗，遲d 應該我可能加碼。反正相對買股票一萬幾千都好少。

想問下大家點睇blockchain IPO

Adel ecosystem limited , 呢排IPO

巴打

樓主繼續要教大家

佢上巿

定係講緊新技術

呢排未得閒睇，但我覺得應該有得炒下。

呢兩日都family day，唔係好得閒
聽日開始出post

想再問多次 genesis mining 是咪淨係可以用佢setting果到提供既wallet去withdraw?
因為我見到

如果係的話ETH同BTC用邊隻好?
我見有啲咩Ether/Ether classic/bitcoin/bitcoin dark之類
有無巴絲有用開 推薦邊款wallet

大家有冇用jaxx 做wallet
同埋gensis mining 係咪日日會tran掘左既野去wallet到??

有無人答下我

#4 其實只要轉到任何一種fiat money，你想點入bank 都得啦

有咩平台轉錢快捷方便可靠？
例如用PayPal 收錢

四五年前都已難挖，仲未飽和？

嘩屌
個ORDER就黎EXPIRE都未PROCESS既喂...
比左錢架喎

搞掂了

其實請問最低PAYOUT 係幾多個ETH?

應該無，不過佢用credit card 要等一個月先可以拎。反而想討論下邊到賣coin 好。

巴打有冇推薦？
bitfinex好唔好？

姐係用信用卡俾錢
一個月拎一次eth??

佢係每日比，但第一次用卡要等一個月先過返比你，之後就日日過比你。

睇緊

早幾日開始玩比左60usd
諗緊加唔加

我想問賺Bitcoin個隻game SaruTobi
佢係計月結睇你玩到幾多分
個setting度淨係可以打email
咁佢係將你玩個分用email sd返比我
然後我點放返入wallet呀？

我想加，有興趣可互加promo code, 齊齊慳錢:
Telegram: @FL2988

我都買咗4MH/s試下。
Code : jIhSJw

買左30MH/s ... 唔知收獲好唔好

Code: Sp5PTI

打緊文

層壓銷售online版...

今日喺到詳細講吓Bitcoin挖礦方式嘅發展

好似我一開頭咁講，bitcoin最初挖礦的方式係靠自己部電腦嘅CPU行一條算式、計數。當計出嚟嘅結果符合一定條件，一粒bitcoin就生成。條件係咩？條數又點計？接落嚟我會多加解釋
呢個時候，首先要畀大家認識同多謝一下兩個人。

1. Friedrich August von Hayek (弗里德里希·哈耶克)
邊個嚟？劈頭話你知，冇佢講嘅說造，就唔會有咁多Cryptocurrencies
一路以嚟，貨幣發行一路都係由國家主導。有一日佢就喺到諗︰既然呢個世界上利潤最大嘅就係商品/服務之間自由兢爭，咁因乜事貨幣發行要由國家主導？我自己搞一隻出嚟都得啦！

當時係2007年，聽到呢句說話嘅人無不當佢黐膠花，笑兩咀擰擰頭就掂行掂過
但當呢個idea傳到一個人嘅耳裡面時候，Bitcoin就由此誕生。

2. Satoshi Nakamoto (中本聰)
有追開post嘅，眼尾應該會略略睄到「Satoshi」呢個名，到底佢係何方神聖？
無錯，佢就係bitcoin嘅創始人
2008年，當佢接觸到哈耶克所提出嘅概念之後，燈膽一著，寫咗一篇論文︰《比特幣：一種點對點的電子現金系統》提出咗bitcoin嘅基本槪念；翌年，佢親自寫咗一個程式，並且成功喺自己部電腦挖出第一批bitcoin，當時總值係$0 (梗係啦，初出道嘅黃毛小子又點會受人歡迎 )

於是bitcoin逐漸為止所知，發展到今時今日已經有一個完整嘅體系，畀各位買賣同挖掘bitcoin
唔知大家知唔知，喺bitcoin發展緊嘅呢段時期，曾經出過唔少笑話。例如當bitcoin出道初期，仲未有一個BTC兌美元的明確匯率，用家之間如果想用bitcoin交易嘅話就要自行傾掂價錢。
喺2010年5月22號，一個叫做Laszlo Hanyecz嘅IT狗，喺網上用咗10000粒bitcoin (時值 $25 美金) 去買咗兩個pizza。對當時嘅佢嚟講固之然係小數目，但試諗吓如果佢眼光夠遠而又肯忍下肚餓嘅話，今時今日佢叫嘅外賣應該就唔再係pizza啦

另一單唔算笑話嚟嘅，但聽落都替嗰個人可惜。就係2013年，一個叫James Howells喺幫屋企大掃除嘅時候，無意間將一個舊嘅hard disk drive當垃圾咁丼咗。丼咗都唔緊要，至弊就係個HDD入面存放咗7500粒bitcoin(時值 $1000美金/1BTC)！真係聞者傷心，聽者流淚呀
有人就話啦︰嘩，咁我搵到個HDD咪發達？錯啦，若果你冇當時人嘅private key，嗰7500粒bitcoin放喺你面前，係無論如何都郁唔到
即係點？情況就好似+x哥個夾萬突然出現喺你面前，裡面放曬佢成副身家。偏偏你就唔知夾萬個密碼，咪得物無所用囉

好啦，講完一大堆前言，係時候入下正題啦

待續
BTW睇到呢度想掘礦/喺genesis-mining掘緊想加碼嘅巴打們
唔嫌棄又想支持吓小弟嘅，可以用下面條link申請account，落柯打嘅時候入埋個promo code就有3% off啦

Promo Code︰OEKxPM

一嚟我真係想喺度搵下線啦，我唔否認嘅
二來我都想將有關BTC嘅嘢講吓畀大家聽，巴打大可以唔理

BTW接落嚟講嘅嘢多數都係學術性為主，大家想唔想我喺學術台開一個新post講

佢係用一個叫coinbase嘅wallet嘅
申請嘅時候要用email申請，咁cashout嘅時候就會認你個email send bitcoin去你個wallet度㗎啦

順帶一提，隻game出錢嘅日子大概係每個月嘅第七日

又唔算層壓式，如果你賣bitcoin 比人叫佢再賣比人賺兩個空就話姐

lm

入左4MH

Credit card 係咪要等一日先？

如果佢7號出完錢係我個wallet之後
我係咪要用gatecoin個類既交易平台先可以轉換返港幣？
唔該你既解答呀

我想問邊到睇掘左幾多
搵黎搵去都睇唔到

my order碌到底，my pending balance payout history

前日賣左2MH乜都無代表咩

等等啦～ 要多過一日

enesis-mining，佢今早話射左落我eth錢包，但我未有收到。

ETH好似真係最有前途，但宜家都近二百USD
如果係當時唔夠十蚊時買就唔同講法
就算佢癲到好似btc咁爆到宜家2000都係得十倍
其他低幣值好多嘅又太冷門，但真係爆得起隨時唔知幾多倍
本來打算入狗幣，但佢2013年出左後幾年表現都好麻麻
只係近排爆，但宜家ETH又太高，唔知點揀好

回錯

Monero

個人認為eth, 睇absolute amount 唔好睇倍數囉，始終遲左去步，一係每隻ICO都投

When you order via debit/credit card, your payouts will be held for a 30+2 days as stated in the Terms of the Contract. We do so because of fraud and security reasons. Once the month has passed, the full amount will be released to your wallet, and from then on you will receive a daily payout.
In the meantime you can see your accumulated earnings in My Account > My Orders, under “My pending balance of payouts”.

You can check your general payouts in the menu under “Payouts”.

XMR

正解
但最好量多先放，始終涉及一定嘅手續費

有冇巴打解釋下 ETH vs ETC
分別

其實ETH overpriced

想問下 Steemit reg 咗成三日都未批係咪正常

冇reg到喎我
巴打你有冇send封信去問下support

我都冇

轉頭 send

開緊 用樓主個code

Code:F3fQCw

求救
唔知點解玩玩下彈game
然後入返game紀錄個度冇晒d錢
有愛既連登 幫下小妹有咩方法

我都係，以為自己電話問題，game已刪

有無人可交流下 想買30MH/s
Telegram:

加左

eth wallet大家用邊個?

你accumulate咗幾多
如果得幾仙嘅話會因為匯率而降到0

佢寫我有$1
咁係咪太少
但我彈完game係record度見到冇左錢個欄
好唔開心 好似浪費左時間咁

留你個code 我買50MH
我入完 你入番我果個CODE

買左2MH 黎玩
Allocation 左之後都仲係0..
唔係即時更新

個網再login就不斷話我錯誤 咩都未買就鎖我ac
呢家等緊客服

send張ticket去support度問下好喎

冇加雙重認證？
呢啲網好多人撞密碼
撞得多就俾人block account

諗住加碼入多30MH genesis mining
有冇巴打互加code

Add TG 詳談

Code: YaGvSy

搞掂啦

BTW聽日講吓唔同種類嘅挖礦機

隻熊貓你點睇
睇啲片嘈到仆街

新手有任何問題都可以tg搵我
Tg:Hihijair

Q8hWqP
如果幫到手最好用下我個code

其實大部分礦機行緊嘅時候都會嘈 爭在有幾嘈啫
我略略睇過吓啲review 一嚟國產嘢我唔係好信 二嚟好似有人中過伏

諗住買 30MH genesis mining
有冇巴打互加code ??

請問15000HKD
1)買ETH等升
2)定係買50MH掘ETH
長線投資計

如果係我嘅
我會放落Mining

巴打可以參考下其他人意見
畢竟我唔係鐘意投機嘅人

TG :

自己整擴機啦，重買，傻嫁？

code : UGkOwq

到底有無成功提款例子

其實應該點砌 大約成本幾多

互加code ?? ?

求加CODE
ZTg9eM

good

求教，點解有80Mh/s，但無個rate咁低嘅